買茶葉送俾人應該去邊度買？

要送俾外國朋友 但佢唔鍾意普洱
好似就咁search都係推介英記個d
有冇人有隱世茶莊推介 想買d高質既

酒樓

天仁

英記

金滿庭 好似有茶賣 佢隻鳥龍 鬼婆都話正

茶王

鬼婆都識中茶

香港D茶好貴
我返大陸買茶 寄返香港

利申:飲左廿幾年 日日飲

買人蔘烏龍 味道特別有d 甘甜 唔使買好靚都得

樂富有間鋪賣茶葉 價錢都多選擇
你近既話就去望下

我自己似天仁個d cheap野

叫咩名？

一葉茶

D法國有錢婆好識野嫁